[
    {
        "randomId": 134
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Igare",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Magurijana arajajaba I Janjagiro",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Umukondo w'inyana"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kana kanjye ngwino nguhe impamba",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "option_3": "Ishuri",
            "option_4": "Umunyeshuri",
            "correct_answer": "Umunyeshuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Umwobo w'inzoka",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Kubuza umuryi kurya",
            "option_4": "Inyama",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Amatwi",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Ikaramu",
            "option_3": "Isoko",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    }
]